星期一至五特別多屎尿

有無intern / 長職 份工無野做 日日坐 有無發覺自己特別多屎尿 起碼番到公司1 次 lunch 前後各1次 臨走前又1次 但到星期六日 去玩 可以連續2日都唔去大？

你都係想人話你懶人多屎尿啫

懶人應該腸胃特別好

作息同飲食時間無平日咁規律嘛

agger